留意到近排冇藍絲話示威者收錢搞事

到呢幾日十八區開花
佢地終於意識到收錢搞事呢個指控幾咁on9

屋企2老仲係咁講喎

我家中藍話蒙面法真係on9

我阿媽依然相信
同佢講左幾千蚊入牢
D學生會唔會咁蠢
佢話D學生就係唔識諗見到有錢就做
我同佢講依家有好多假新聞佢又唔信

收錢做野蒙面法有豁免（好似）

工作需要

勝者為王
話知佢第日照屌人收錢獨立建國
佢唔覺自己on9咪繼續屌

人一藍

下 咁我無野好講
即係"我比一百萬你幫我出去食子彈丫"
回答"我梗係唔會啦 佢地唔識諗丫嘛!"
自己無邏輯仲要覺得自己邏輯好過人醒過人果啲?
如有冒犯 梳

有，前幾明返工啲清潔呀嬸藍絲仲話啲人出一出收千八蚊，一個月賺八千幾，仲可以玩

玩咩啊，玩比人當箭吧練射心口啊屌

嬲撚到

前幾日*

老豆一路話老解啲相係假 一路話啲學生收錢

話說我就退左個親戚whatsapp group,之即刻收到電話講收錢論

真

唔係喎，929仲有廢老講緊喎。係巴士度大聲講，黎智英就黎派錢派到破產

其實你問返佢邊到聽返黎
問問下佢就會答：咁就唔知啦
因為佢地多數都係聽隔離邊個邊個講

因為佢地以前一路收錢，不過最近收唔到錢。

柒頭親戚淨係識話美國佬英國佬台灣佬比錢搞事
為左d資產人性都冇撚埋

點會無，日日都講

仲有喎
公司班無知C9仲話搞完事就有得去美國

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

噚日响某洗手間行出黎就聽到兩個阿嬸話啲人有錢收，我好大聲問：邊個有錢收？佢嚇一嚇話唔係話你... 我即刻屌佢年輕人為社會付出青春前途甚至生命，你做過乜有乜資格批評佢地？賤人！

睇住佢地個樣好撚羞愧我就轉身走咗去

大家見到呢呢啲廢老真係要好好教育下佢